[{"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/302914814", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265681291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265681291/answer/300429043", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u627f\u53d7\u529b\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51035814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51035814/answer/303220015", "content": "\n\u300c\u5ac9\u5992\u300d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266119098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266119098/answer/303237256", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u53d1\u89c6\u9891\u7eaa\u5ff5\u6c5f\u6b4c\uff0c\u6c5f\u6bcd\u75db\u65a5\uff1f\u540e\u5218\u946b\u53c8\u53d1\u51fa\u548c\u6c5f\u6bcd\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\uff0c\u63d0\u5230\u6c5f\u6b4c\u4e0e\u5979\u6709\u7279\u6b8a\u611f\u60c5\u548c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58497841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58497841/answer/302939533", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u6700\u597d\u7684p\u56fe\u8f6f\u4ef6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/302727756", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265784168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265784168/answer/303616485", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74\u6211\u56fd\u51fa\u751f\u4eba\u53e3 1723 \u4e07\u4eba\uff0c\u6bd4 2016 \u5e74\u51cf\u5c11 63 \u4e07\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266119098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266119098/answer/303244920", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u53d1\u89c6\u9891\u7eaa\u5ff5\u6c5f\u6b4c\uff0c\u6c5f\u6bcd\u75db\u65a5\uff1f\u540e\u5218\u946b\u53c8\u53d1\u51fa\u548c\u6c5f\u6bcd\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\uff0c\u63d0\u5230\u6c5f\u6b4c\u4e0e\u5979\u6709\u7279\u6b8a\u611f\u60c5\u548c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265892704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265892704/answer/303311382", "content": "\n\u5982\u679c\u4e3a\u4e86\u4e0d\u88ab\u997f\u6b7b\u5f00\u59cb\u5403\u81ea\u5df1\uff0c\u4ece\u54ea\u5757\u8089\u5f00\u59cb\u4e0b\u624b\u5f71\u54cd\u6700\u5c0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266114797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266114797/answer/303449257", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u7535\u8111\u91cc\u670930\u591aG\u7684\u5c38\u4f53\u56fe\u7247\uff0c \u89c6\u9891\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\u3002\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35530154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35530154/answer/303221193", "content": "\n\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u7684\u5356\u56fd\u6027\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u7279\u4f8b\u8fd8\u662f\u666e\u4e16\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56693264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56693264/answer/303353432", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6696\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266119865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266119865/answer/303210674", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u9020\u8c23\u548c\u6c5f\u6b4c\u662f\u540c\u6027\u604b\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/303118490", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263470102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263470102/answer/303610359", "content": "\n\u5973\u751f\u62e5\u6709\u597d\u8eab\u6750\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265278492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265278492/answer/293237089", "content": "\n\u7c89\u4e1d\u662f\u771f\u7684\u7231\u4ed6\u4eec\u7684\u660e\u661f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266120223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266120223/answer/303353797", "content": "\n\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u4f53\u7ec6\u80de\u514b\u9686\u7334\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u8fd9\u4e00\u7814\u7a76\u6709\u54ea\u4e9b\u96be\u70b9\uff1f\u5177\u6709\u591a\u5927\u7684\u79d1\u5b66\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265814191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265814191/answer/302764840", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u53cd\u6b63\u534e\u88d4\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265890550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265890550/answer/302051720", "content": "\n\u5f53\u4eba\u53e3\u8fdb\u5165\u8d1f\u589e\u957f\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266119098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266119098/answer/303219931", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u946b\u53d1\u89c6\u9891\u7eaa\u5ff5\u6c5f\u6b4c\uff0c\u6c5f\u6bcd\u75db\u65a5\uff1f\u540e\u5218\u946b\u53c8\u53d1\u51fa\u548c\u6c5f\u6bcd\u804a\u5929\u8bb0\u5f55\uff0c\u63d0\u5230\u6c5f\u6b4c\u4e0e\u5979\u6709\u7279\u6b8a\u611f\u60c5\u548c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266067517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266067517/answer/303588079", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u7279\u522b\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51296294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51296294/answer/303263229", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u770b\u6765\u96be\u4ee5\u5b8c\u6210\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265371576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265371576/answer/293080258", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u534e\u4eba\uff0c\u5728\u65b0\u897f\u5170Weta Workshop\uff08\u7ef4\u5854\u5de5\u4f5c\u5ba4\uff09\u5de5\u4f5c\u7684\u4f53\u9a8c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266085111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266085111/answer/302838289", "content": "\n\u4e16\u754c\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8822\u5230\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26450555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26450555/answer/302871936", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u89c9\u5f97\u732b\u662f\u5f88\u6050\u6016\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265996175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265996175/answer/303334348", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u88ab\u7206\u6539\u540d\u91ce\u671b\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29507966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29507966/answer/303434504", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5230\u5e95\u54ea\u91cc\u7cdf\u7cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/302637580", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u300c\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265670042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265670042/answer/302419575", "content": "\n\u65e5\u672c\u52a8\u6f2b\u91cc\u5bb6\u5bb6\u90fd\u4f4f\u522b\u5885\uff0c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u65e5\u672c\u571f\u5730\u8d44\u6e90\u6709\u90a3\u4e48\u5bcc\u88d5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266070183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266070183/answer/302894880", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 App Store \u4e0a\u7684\u76d7\u7248\u4ed8\u8d39\u6e38\u620f\u300c\u65c5\u884c\u9752\u86d9.\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145245/answer/302250490", "content": "\n\u6b63\u9762\u53cd\u51fb\u8fc7\u5206\u8ba8\u538c\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/302676025", "content": "\n\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266085111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266085111/answer/303121612", "content": "\n\u4e16\u754c\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8822\u5230\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20034722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20034722/answer/302921529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u56fd\u5185\u5927\u5b66\u672a\u63a8\u884c\u5355\u4eba\u5bbf\u820d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265582943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265582943/answer/302597254", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5341\u4e09\u9080\u300b\u8bb8\u77e5\u8fdc\u5bf9\u8bdd\u674e\u8bde\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55358433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55358433/answer/274355644", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6361\u4e86\u624b\u673a\u4e0d\u8fd8\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145700/answer/301896073", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8538\u5c81\u5973\u767d\u9886\u88ab\u6bcd\u4eb2\u5b89\u6392\u76f8\u4eb2\u6c34\u6ce5\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22576389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22576389/answer/301417458", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u6b66\u4fa0\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u6b66\u529f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/287666146", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48263643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48263643/answer/109946840", "content": "\n\u4e09\u5ce1\u79fb\u6c11\u5728\u65b0\u57ce\u5e02\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53337569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53337569/answer/297878859", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53e4\u5929\u4e50\u4ee3\u8a00\u9875\u6e38\u300a\u8d2a\u73a9\u84dd\u6708\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265881813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265881813/answer/299839576", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cdf\u8e4b\u539f\u8457\u7684\u51fa\u7248\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55358433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55358433/answer/295877910", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6361\u4e86\u624b\u673a\u4e0d\u8fd8\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20034722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20034722/answer/238764775", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u56fd\u5185\u5927\u5b66\u672a\u63a8\u884c\u5355\u4eba\u5bbf\u820d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27636812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27636812/answer/292112457", "content": "\n\u4f60\u88ab\u8001\u5916\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/290488324", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19689722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19689722/answer/283507092", "content": "\n\u6700\u597d\u542c\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55358433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55358433/answer/273687153", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6361\u4e86\u624b\u673a\u4e0d\u8fd8\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50589919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50589919/answer/278760046", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5f00\u59cb\u662f\u4e71\u4ea4\u8fdb\u884c\u7e41\u6b96\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263874449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263874449/answer/275649419", "content": "\n\u7537\u751f\u6709\u4e00\u4e2a\u597d\u54e5\u4eec\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263515393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263515393/answer/270656086", "content": "\n\u548c\u72d7\u7761\u4e00\u4e2a\u88ab\u7a9d\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56693264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56693264/answer/302664225", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6696\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26067418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26067418/answer/269812348", "content": "\n\u4ee5\u9ad8\u6653\u677e\u5f53\u5e74\u7684\u6210\u7ee9\uff0c\u80fd\u591f\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/239096702", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/302106491", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26465011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26465011/answer/260547038", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5199\u51fa\u300c\u9762\u671d\u5927\u6d77\uff0c\u6625\u6696\u82b1\u5f00\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u8bd7\u7684\u6d77\u5b50\u90fd\u4f1a\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56693264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56693264/answer/302883698", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6696\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/302853022", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66029551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66029551/answer/302255158", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u7537\u6027\uff0c\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/303128199", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20034722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20034722/answer/303283703", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7edd\u5927\u90e8\u5206\u56fd\u5185\u5927\u5b66\u672a\u63a8\u884c\u5355\u4eba\u5bbf\u820d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265311175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265311175/answer/302845428", "content": "\n\u5982\u679c\u57c3\u535a\u62c9\u75c5\u6bd2\u9996\u5148\u7206\u53d1\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4f1a\u88ab\u4e00\u6ce2\u5e26\u8d70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266064036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266064036/answer/302799907", "content": "\n\u300a\u6210\u90fd\u5927\u718a\u732b\u7e41\u80b2\u7814\u7a76\u57fa\u5730\uff1a\u62ab\u7740\u7231\u5927\u718a\u732b\u7684\u76ae\uff0c\u5374\u5e72\u7740\u8650\u5927\u718a\u732b\u7684\u6e23\u4e8b\u300b\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u718a\u732b\u4eec\u7684\u751f\u5b58\u72b6\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64632901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64632901/answer/303321162", "content": "\n\u94a2\u76d4\u53ef\u4ee5\u6321\u5b50\u5f39\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41464964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41464964/answer/303059055", "content": "\n\u5982\u679c\u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\u53d8\u6210\u9ad8\u8003\u79d1\u76ee\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265897432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265897432/answer/302309635", "content": "\n\u300a\u65c5\u304b\u3048\u308b\u300b\uff08\u65c5\u884c\u9752\u86d9\uff09\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50210121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50210121/answer/303022427", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u575a\u6301\u8fd0\u52a8\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/302837604", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/302919167", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/302187770", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264638875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264638875/answer/301885943", "content": "\n\u8d22\u52a1\u4eba\u5458\u6216\u884c\u653f\u4eba\u5458\uff08\u7279\u522b\u662f\u5973\u6027\uff09\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u662f\u770b\u4e0a\u53bb\u7279\u522b\u4e0d\u9ad8\u5174\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/302694871", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265318946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265318946/answer/302858582", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u7537\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265318946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265318946/answer/303056164", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u7537\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265842959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265842959/answer/302968991", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9047\u5230\u4e00\u4e2a\u6709\u8da3\u7684\u7075\u9b42\u90a3\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40950470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40950470/answer/302349076", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5947\u8be1\u7684\u6545\u4e8b\u6216\u8005\u8111\u6d1e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145700/answer/302066479", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8538\u5c81\u5973\u767d\u9886\u88ab\u6bcd\u4eb2\u5b89\u6392\u76f8\u4eb2\u6c34\u6ce5\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35530154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35530154/answer/302671720", "content": "\n\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u7684\u5356\u56fd\u6027\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u7279\u4f8b\u8fd8\u662f\u666e\u4e16\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265637359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265637359/answer/302203915", "content": "\n\u8d1f\u503a60\u4e07\uff0c\u638f\u7a7a\u5bb6\u91cc\u548c\u81ea\u5df1\u6240\u6709\u79ef\u84c4\uff0c\u6bcf\u6708\u5de5\u8d443000\u5143\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265993891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265993891/answer/301928137", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u300c\u53cd\u76ee\u6210\u4ec7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62241319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62241319/answer/296381721", "content": "\n\u5546\u4e1a\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u964d\u7ef4\u6253\u51fb\u7684\u7ecf\u5178\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/256070416", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265177238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265177238/answer/292028677", "content": "\n\u8bfb\u8fc7\u5fc3\u7406\u5b66\u7684\u4eba\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u6709\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41334601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41334601/answer/244856595", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u7684\u5996\u9b54\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263874449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263874449/answer/287651755", "content": "\n\u7537\u751f\u6709\u4e00\u4e2a\u597d\u54e5\u4eec\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263373598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263373598/answer/271047828", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52821116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52821116/answer/153845106", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/267659527", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/303120141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26880691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26880691/answer/55164627", "content": "\n\u9000\u5b88\u53f0\u6e7e\u540e\uff0c\u666e\u901a\u56fd\u519b\u5b98\u5175\u7684\u5fc3\u7406\u548c\u751f\u6d3b\u72b6\u51b5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/263608118", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31098293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31098293/answer/301312922", "content": "\n\u4f60\u662f\u5728\u4ec0\u4e48\u573a\u666f\u4e0b\u7b2c\u4e00\u6b21\u610f\u8bc6\u5230\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u4e0d\u597d\u770b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/303074859", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25551786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25551786/answer/248337116", "content": "\n\u5973\u5b69\u6536\u5165\u8fbe\u5230\u591a\u9ad8\u65f6\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u5962\u4f88\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265318946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265318946/answer/302915811", "content": "\n\u5bbe\u9986\u7684\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5f00\u623f\u7684\u4e00\u5bf9\u7537\u7537\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35485166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35485166/answer/297306832", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4e0e\u524d\u4efb\u518d\u9047\u89c1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67287464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67287464/answer/301540826", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82cf\u5b81\u6613\u8d2d\u53cc\u5341\u4e00iPhone8\u4ef7\u683c\u4f1a\u4fbf\u5b9c1000\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30137203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30137203/answer/302956644", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u3001\u5931\u8d25\u7684\u5927\u578b\u5de5\u7a0b\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34019332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34019332/answer/103947626", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u9047\u89c1\u6700\u8ba9\u4f60\u5d29\u6e83\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265890550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265890550/answer/303036790", "content": "\n\u5f53\u4eba\u53e3\u8fdb\u5165\u8d1f\u589e\u957f\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]